美參議員麥莎莉：參議員布萊克本與我正要求中國向美國償還1.6萬億美元清朝債券

拿, 我就中立既, 我認同中華人民共和國係滿清政權唯一合法繼承者

{死亡之吻}環球時報:支持拜登做美國總統

感激共和黨

想知中共可以點回應
手掌係肉 左手又係肉

中共:問台灣拎

自古以來，清朝債券都是中國不可分割的一部分。

唔回應

清朝所有合約與中國無關

債券和領土 一點都不能少

用清朝既債斬共朝既

拎香港抵債

自古以來

支持一個中國原則

歷史債券/不平等債券，唔需要還，完！

借據係歷史文件

恰鳩英國可以用呢個理由
同美國玩呢個理由 中共應該真係好快會消失

如果真係講得出 , 咁共產黨個政權就收得皮 , 台灣如果付出1.6萬億美元就收得番大陸根本有賺

中共式雙贏係佢贏兩次

地攤廢国有撚錢還咩
梗係寧願做非法政權都唔還錢啦

支那啲資金一向都係靠美中貿易順差果一年 3000億維持 , 而家差唔多斷左血一年 , 支那啲錢應該都洗得 7788 , 有撚錢還咩